<名偵探柯南>集中討論區6

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。

推

有新相

為紀念動畫25周年兼放送1000話, 估唔到重製月光事件

3月會有新OP, 由倉木麻衣主唱

大家對月光事件仲有冇印象

好期待重製版月光事件

柯南「全家福」

1001左，好彩有人開po

見到呢張幾好, 揀左呢張
之前嗰張已經2010年

Source: Wiki

Lm

Lm
突然多人

竟然無京極同平次媽媽份 都係未齊哂人

英理都冇

分析下之後會唔會有瑛佑出現！
其實我個人偏向會。
之前佢都算推斷到柯南身份加上有個去CIA伏筆！
可能水無怜奈死咗之後出嚟報仇。咁樣佢老豆家姐死曬就成功可以將佢嘅復仇心爆發出黎。
至於點解我咁想佢出，因為我想柯南同哀一齊
明明炸巴士咁感動
蘭就同瑛佑啦
或者新出醫生！都係新蘭

Btw 當初唔係話有個有錢佬同FBI James一樣樣咩
我記得佢有啲故事

lm

新post留名

大家有冇印象呢個事件
新一好關心蘭關心到對急救員語無論次

對警察同急救員

月光事件個兇手都令人心寒
看似親近，但原來殺人如無形
最後仲自尋短見，最後乜仇都報唔到

故事其實可以開始鋪路完，不過作者

想問下柯南主線做到邊黑衣人大佬身份知道未
至少第2號人物身份知道未

有 泥土車個單

未見過新一咁慌

呢單雖然冇人
但過程都睇得緊張

原來講緊後面個單 個單無印象個結局

兩單連串故事黎

LM

赤井智力全漫畫第二層

新一都要忌佢幾分

原來LIHKG都好多柯南粉

新一

我覺得智力第一層 優作 平次老豆 RUM
第二層 GIN 赤井
第三層 新一 平次 Bourbon

兩樣都知道晒啦 都係近期有講 呢排漫畫更新親都同主線有關

新一未到第二層咩

boss肯定係鳥丸蓮耶佢唔係正常應該老死咗啦咩

新一到而家都唔肯向赤井認自己身份

唔知點解我覺得赤井勁啲 巴打點睇

我認為新一喺二至三層中間

應該確認左啦？呀爸呀媽都因為咁返左嚟

服部老豆好似好勁 但好少講作

講佢*

我反而想睇平次同安室的對手戲
應該好似平次同老師一樣有火花

老師係咪邊個

蘭前英文老師茱迪

好開心有咁多同好
身邊無fd睇 漫畫更新親都無人可以一齊討論劇情

Oh Judy 平次有見過佢？我無印象

Same 香港好少人睇咁

希望青山長命百歲 柯南可以變返新一

重點劇情之一
一定唔會唔記得

真咩 屌我居然無印象 邊集？

我通常叫佢新一
好少叫佢柯南

但次次劇場版上映都要搶飛

我通常叫佢柯南 覺得佢做柯南個時可愛d 一變返新一就好chok 雖然係型嘅

好舊啦 幽靈船前幾集? 佢地仲衝左上老師屋企

新一之前委託博士查女星Sharon
但博士查唔到 而且之前啲紀錄無左

平次出現左 話新一乜都一人面對
跟住講下講下講起蘭當時老師茱迪

跟住新一平次就去搵佢

果然你仲記得

近十年劇場版好似差咗 不過最近又好返啲 套唐紅的戀歌好睇

我叫慣左佢新一
作品先會係用柯南

有錯請指出

我有時悶得濟會翻睇 好多舊集數都好有印象

我知柯南扮灰原 平次代新一去 好似仲有小五郎

但之後你地講既上屋企無印象添

隔咗太多年 有啲舊既真係記唔得晒 你地好勁

有冇搞錯
重點劇情之一

新一咁辛苦搵料 啲紀錄一Q清袋

衝動派平次覺得老師好可疑 即日叫柯南打電話話上去玩 上到去老師扮沖涼 佢地第一時間衝入去人地廁所左摷右摷

我反而好奇赤井當時係點生還
正常人99.99%已經上路

你記唔記得新一初次見新出時
嗰個新出係真人定貝姐扮

你講佢同水無個次?唔係話佢頂冷帽係博士研發 識嘖血 呃左GIN

345集好精彩
之前343 344都唔錯 蘭嘗試以新一角度查案

哇 呢個我真係唔記得淨係記得新出最後一次出場死老豆

係呀 我好奇佢咁都安然無恙
觀眾角度睇佢99.99%機會上路

究竟係佢完結生定獵人完結先我有生之年睇唔睇到柯南個結局

我記得了
貝姐喺學校本身扮新出同蘭親親親
但最後主角光環下變返做新一

主線完左佢之後轉日常番咁有無得諗？ 好似小丸子咁

原來個集已經係貝姐

佢要完唔係唔得 但之前咁多綫 都要啲時間交代

反而好期待新一同黑衣人組織決戰

但佢近幾年啲日常都有少少江郎才盡之前有篇3樣不在場證明睇到我...咁都得 仲係推理咩

安室初出場嗰單案件
故事都幾意想不到
估唔到作者咁玩

啊我最記得平次chok到老師扮日文差
我好impress動畫入面平次既配音員d英文好正宗

突然發現咁多人睇柯南好開心
我前年咁岩4月去旅行衝埋入戲院睇M23

96集蘭差少少揭穿新一身份 點知新一老母阻住
細個睇以為冇左件事
但蘭一直冇放棄懷疑新一身份

因為月光事件重製兼放送1000回

平次CV本身英文超好

下星期TWO-MIX出碟
終於有TRUTH呢首OP

外交官事件
我好奇平次點會識到園子

突然變狗血劇 真係第一次 呢集係幾特別 個準新郎好慘

係呀 想搵機會對冧灰原
冇記錯的話

但係我覺得個作者幾用心寫呢單案件

我都估唔到作者咁玩

平次條線講得好少 個大瀧好搞笑

本身平次唔係咁多戲份

初初只係搵佢頂住頂到灰原出場就
點知角色受歡迎 之後加重其戲份變男三

大阪啲人愈嚟愈少出場 可能近年主要寫主線....平次到底幾時先表白成功 我從來無諗過新一會比佢早得米

好開心 咁快第五頁

主角光環

紅葉個角色其實都可有可無
可以好似瑛祐咁淡出

咁多位警官大家最鍾意邊個？

我覺得高明真係型到爆，長野3人組都好正，仲有人妻由衣

睇On9仔山村操都唔錯

唔太鍾意佢 阻住平次同和葉

高木宮本由美

太遲出啦，如果早10年出都仲可以爭下

宜家先知連登有post討論留個名先，最近睇返柯南，宜家先睇到800幾

園子本身又係限定角色
好彩佢有錢

作者加重其戲份變女三

梗係有

個角色沒有推進劇情作用 可以淡出

我個陣係動漫台搵左好耐先搵到

剩係記得女扮男同彈住琴燒死 柯南救佢唔到

由細最鍾意都係高木 然後係目暮 有集講目暮保護平次勁型 仲有劇場版陪班細佬一齊炸死唔走都型

唔知幾時講赤井老豆條線呢

高木 白鳥 目暮

屌 係保護鈴子 手快快打錯

新一根本冇做錯
係個兇手自尋短見
冇必要自責

只係觀點與角度的問題

後來有一集講到
偵探用推理將犯人逼上絕路
同殺人犯有咩分別

其實係日本呢集地位係咪好高？點解會揀呢集重製

其實個小學雞三人組係有咩作用 有時覺得佢地煩膠

柯南角色
男一 新一
男二 小五郎
男三 平次
男配 赤井 安室 博士 高木 元太 光彥 秀吉 優作

女一 蘭
女二 灰原
女三 園子
女配 和葉 世良 佐藤 貝姐 步美 宮本 茱迪 有希子

推進劇情之用 同園子一樣

去露營嘅藉口

新一只想尋找真相

高明應該都係男配

世良同赤井太少對手戲希望作者寫多啲

高木呀

送頭3人組，步美負責被綁架

仲有冇配角我未提

我意思高明應該都算男配 佢都入咗主線

光彥可以留幾有禮貌

笑死

邊個高明

GIN

諸伏高明 安室同Scotch個frd

諸葛高明?

我覺得佢地幾得意
以前好似有光彥同時暗戀灰原同步美呢條線，宜家係咪無左

gin都冇

GIN太少戲份
客串性質 但有助推進劇情

膠左諸伏 d名好鬼難記

呢個好似係劇場版
早期劇場版好似唔計主線

基德大人

一次過想溝步美同小哀

同新一亦敵亦友

依家應該仲暗戀緊灰原

好想知到底貝姐係一個咩嘅存在 點解無老過 又點解咁憎灰原一家到底APTX4869原意係用嚟做咩 好想知呀

男配 赤井 安室 博士 高木 元太 光彥 秀吉 優作 GIN VODKA RUM

女配 和葉 世良 佐藤 貝姐 步美 宮本 茱迪 有希子 小林老師 小梓

仲有世良呀媽 MARY

之前有提過貝姐可以保持光鮮的外表 但佢一直冇明確交代憎恨灰原一家的理由
我估係貝姐以後冇得老以及冇得生

不過都要等作者交代

我覺得係關隻藥事

灰原表面不喜歡新一 但其實非常喜歡
可惜新一心中一直只有蘭

返老還童
我估隻藥副作用係冇得老, 冇得生

灰原整藥比新一溝蘭

小梓本身限定角色
最後亦加重戲份

呢首勁好聽
細個睇VCD除咗謎之外最深印象就係呢首

好似Scotch既兄弟
Scotch死左 安室還番部手機比高明

下星期出
暫時而家只有新精選有TRUTH
其他有收TRUTH的大部份已經絕版

我想睇安室同沖矢更多對手戲
一直都有其他事防礙佢地

安室同赤井咪對手戲
寫多啲安屋就真

唔係安室咩

有收4首GUNDAM W 2首柯南

之前個紅茶聚會伏筆仲未講

入屋見優作個伏筆講左味
我由個到開始停左

sor 成日打錯

未 仲等緊......

TRUTH BREAK 柯南 2首
GUNDAM W 4首, 唔多講

之前啲碟大部份已絕版 所以今次有收藏價值

瑛海其實而家都好危險
佢真係吊住命咁對抗黑衣人組織

Wing都有正

其實作者加重新一父母戲份都唔錯
有更多火花

我覺得之前一空唔加因為一加優作實好快破解所有野

黑組織得rum同gin盡心盡力

梗係有 4首都係其代表作
JUST COMMUNICATION, RHYTHM EMOTION, WHITE REFLECTION, LAST IMPRESSION
咁HIT

一直

以前完全聽唔出係柯南唱

瑛海真係玩命架
希望作者唔好寫佢上路

唔係呀 把聲都容易認
初回版封面超靚

成套作品智力頂點
未解決事件單case睇到新一同佢既差距

個故事點都要加新元素先令大家更投入個故事
新一父留喺日本都好, 可以暗中保護個仔

父母

記唔記得點解會有假赤井
茱迪見到假赤井真係

波本假扮

已經無得岀場
只係赤井口中講佢做乜

工具人

但故事未有再詳述灰原姐姐同赤井關係

我講係瑛海wo
瑛祐一早完左冇再出

安室比假希望茱迪

我記得安室同貝姐講佢係BOSS的...又係伏線

動畫版幾個月先出一集唔係tv original 嘅

得波本唔信赤井死左
揾貝姐幫佢易容
波本又知道貝姐咩痛腳呢

作者懶

話貝姐係BOSS的...
又係伏線黎

如果大家互爆只會GAME OVER
所以大家都互相比面

咁快8頁

唔係動畫方問題咩？ 應該仲有存貨可以出漫改㗎

宜家先去到究極真是兇手2.0

講起秀吉 其實佢都有推進劇情之用
佢女友由美都加重戲份

漫畫存貨不多 所以擠牙膏咁出

平次可以做男三都唔簡單
本身只係頂到灰原出就 好彩觀眾喜歡先加戲份至男三

記唔記得旅遊巴單案 新一,灰原同假新出
好刺激

呢單都幾好睇

漫畫唔係出左咩
本身安室同沖矢開片咁款
新一父母阻住

我登班綁匪慘咋，度好左條靚橋，點知成車人都係高手，咁黑仔

呢集好睇 柯南拼死救灰原出嚟真係 係女都心動

明明早幾日推極都唔郁

灰原勁灰唔係新一 佢一早

點睇京極真

比班賊劫旅遊巴
原來有個食吹波糖既乘客都係賊

灰原看似堅強 但只係鱷魚頭
新一真係好人 救個整毒藥的人

多謝重製月光事件

看似平凡 原來又係賊

就係想知講左乜先阻止到血案

點睇貝姐扮基德

請佢哋食野

我都被佢呃左等我見有基德大人仲咁開心 頂

我細個以為蘭父母離婚
但有集話蘭母親叫毛利英理
先知佢哋未離婚

無印象 依個組合淨係記得神秘列車

1000集以後的故事 都幾新

因為未上動畫

其實作者可以寫下小五郎見新一用變聲器的伏線
小五郎根本就大智若愚

小五郎得關於英理既案先有正常智力

分居咋 好想睇佢地係返埋一齊

係lo以為新一正式向基德承認身份

係愛呀！！！

毛理排除法

動畫有集講小五郎見新一用變聲器扮佢

其實漫畫都可以講下呢樣

同你地傾到我又好想再睇一次漫畫 真係好多劇情都記憶猶新 好好睇

話時話 點解宮本由美會喜歡秀吉

唔得，咁英理好快會發現柯南就係新一

新一都忌英理幾分

原創的法庭對決系列又係超好睇

平次和葉已經當毛利偵探社係另一個家咁

人魚 單案又係深刻
平次勁MAN 保護和葉真係睇到我

佢地一齊出親case都同啲鬼怪有關

平次母子日本CV勁 明明大家同年都可以配到母子咁

殺人犯新一 同 修學旅行
有新一的出現 就會有平次

有平次啲case多數好睇

啲cv真心好勁 明明全部都好老了 希望佢地長命百歲

好耐無上了，唔明點解唔做落去

不過作者偏心世良多於平次

多數大長篇又多tricks 好有心思

吸血鬼，個單好正

原創來講係超高質
啲對手戲好精彩

初初新一以高冷形象對平次
不過平次知新一身份後 新一有痛腳 不得不服佢

後來先建立到兄弟般的友誼 擔心佢多過和葉

我之前個單條友整容扮新一個單都係有平次

之前講個單

吸血鬼個單差啲爆新一身份

我鍾意風林火山 大和警官型到

飲個支白乾兒

呢單正

呢單都好好睇 小蘭果然係真愛

又係推進劇情之用
心痛新一每次見蘭食藥之後勁虛

綾小路都係M21之後先正式喺漫畫出

睇柯南學到好多野 大家同唔同意
我到依家都記得唔想有靜電嘅話 可以掂一掂牆先

有長野3人組=質素保證

縣警的黑暗

蘭好多人喜歡 除左新一 園子
仲有貝姐 灰原 和葉 紅葉

灰原怕靜電 叫柯南幫佢開車門

係 好可愛

我反而係睇兇手行兇動機同查案過程
自己都會估
兇手是誰真係次要

小梓都係超可愛

人越大，越鍾意犯案睇動機

大家有冇印象平次同新一灰原以外的少年偵探團
對手戲多唔多

有一次3個細路打左比平次出貓 寶物倉庫個個

有集講尋寶，送頭3人組比平次張相棍左，以為柯南向平次認輸

係呢個

其實每次去毛利偵探社都花費不少
平次肯花呢個錢 都真係唔話得
新一喺佢地位真係好重要

相片角度

勁好笑 明明係比平次fake佢跌左野落地

想問一吓
宜家真·主線去到邊

雖然唔係主線 不過都係高質系列之一

啱啱知道左rum真身

平次和葉再出 平次帶連住變聲器的面具查案
等下集破案

好想睇一次平次贏新一

神谷明

灰原出場之後 新一同黑衣人組織初期交手的劇情
又係睇到好緊張

新CV唔差

得外交官個集輸左
不過推理唔係用黎分勝負既

身邊真係冇咩人睇
ps醉愛基德

記唔記得點解園子會被新一視為小五郎後備

基德新一 勁多人FF

醉愛基德+2

外交官好心痛新一
虐待佢咁

射錯人

有單講追思會幾深刻
灰原變番大人比Gin射到重傷

有冇記得有一集 平次和葉好似拗撬話去邊廢好

平次話想去甲子園好似係

之後佢地分開破案 小蘭好似叫新一幫下和葉

之後單野點 有冇人記得

追動畫追到心很累主線劇情推得慢到
雖然漫畫都拖到宜家仲未揭曉rum

將錯就錯 不過每次扮完園子新一都喉嚨痛

而家仲係擠牙膏咁出

第幾集左右

第一次變番新一
重感冒 變番細個陣既痛 唔想再做柯南既吶喊

本身平之都諗住幫佢地 但平次破案high得濟就贏左但和葉都好開心 因為佢就係鍾意咁嘅平戈人

又係睇到我心痛灰原真係死去活來咁

劇情超級虐待新一 鞭佢咁
BTW有集和葉問新一係咪一齊訓

連串故事黎

殺人犯新一, 道路收費口案件, 尋寶

冇記錯嘅話

平次呀

呢個channel成日剪柯南 好正

差啲以為走唔甩
Gin中麻醉槍都係瞓幾秒

其實新一老母幫新一解圍
嗰時以為就咁完

原來蘭一直冇放棄懷疑新一
新一入院做手術 捐血比佢 已經肯定知佢身份 但灰原阻住

新人犯新一係新一個黑粉？

同新一入locker避GIN一樣

以為新一要

扮新一殺人嗰單

新一老母係演員
小蘭唔信都好正常

不過PISCO又係CONDOM

蘭一直都冇放棄懷疑
咁佢都唔係傻

到修學旅行先知新一與同班同學關係唔錯
之前只係交代佢, 蘭同園子由細識到而家

但我好奇點解優作會跟到佢哋

唔係新一以前足球部識咗條友咩

只係簡單講新一同足球部的事情
新一變大之後返學都係輕輕咁寫
到修學旅行先知佢地關係一直良好

博士查唔到Sharon
係搵完茱迪之後的事

不過新一好慘咁辛苦搵到的線索一Q清袋

其實新一 BOY同蘭 GIRL
都係同一案件

但幾有新意 從多角度描寫

新一入院之後再變小
佢都冇放棄過懷疑

幻稚園個陣已經識溝女

灰原扮柯南 柯南食藥變番新一
等小蘭見到佢地兩個一齊岀現先解決到

但蘭唔喜歡新一
到中學先有感覺

除左父母、園子
新一叫蘭做蘭 關係絕不簡單

但冇放棄懷疑
有想過新一玩勁佢

PISCO咁為個組織 可惜變CONDOM

原來有新post了 好耐無入黎
留個名先

一日推十三頁

因為你lor

神秘烈車最後個到
安室有冇方法救到基德假扮既灰原

因為有太多故事想討論

唔係基德救灰原咩

烈車個單
沖矢現秀一眼神又係型

基德扮灰原去車尾
安室cam灰原 赤井cam安室
真正灰原係博士到 教基德點對答
新一去拖住貝姐

茱迪初出時 以為佢黑衣人組織

BTW 我一直都懷疑JAMES係黑衣人組織，鬼鬼鼠鼠咁

因為依單case 安室重新查赤井死依件事

個名叫James 同教授撞名

赤井大難不死真係幸運

安室一直奮曬身查赤井，見沖矢用左手寫字，眼睛已經發光咁

你唔覺得JAMES好可疑咩

我估佢會同mary相關多啲
不過青山成日都好人當賊扮
最初睇個陣 以為赤井 茱迪係衰人

一直咬住赤井唔放 好彩新一父母暗中保護赤井

赤井同GIN啲對手戲又係精彩 絕對不能錯過

有集小五郎差啲
好彩新一暗中保護

始終認定係佢殺scotch
總有一日會扯開沖矢昴個領口

我唔記得 有冇提赤井知唔知安室身份

Gin太高估小五郎

痴線 一日冇入差唔多推咗半個po

有 緋色回歸個集知道佢係公安

之後開始向小五郎入手

有冇人覺得gin都幾慘
自己咁忠心 身邊就成堆臥底

赤井太屈機啦 係咪少數靠自己去知新一身份既人

仲有Vodka既

黑暗組織已成笑話

記得有套劇場版叫：琴酒的惡夢

新出場嘅組織成員都叛變

前幾集情報啲人見vodka拎住張fbi證
又喺到估佢會唔會又係25

同卡梅龍撞樣 車法一樣咁好

平次呢

多謝月光重製 一日推爆舊po

灰原

PISCO都係CONDOM之一

所以先話Gin慘
啲隊友唔係25就係廢

但新一唔認

Vodka真係忠臣

Pisco留低左證據 要Gin善後

大哥：XXXXXX

佢咁忠心都變CONDOM

茱迪同XXX個單又係深刻

貝姐個形象好出

灰原喊住話新一點解救唔到佢姐姐
又係虐

你估新一唔想咩
個無力感新一都想喊

新一好慘
想阻止灰原姐姐

我初初以為貝姐想害新一
原來又係暗中保護佢

新一其實應該好憎灰原
灰原令佢變細 遺害人間
咁都包容到 真係大愛

灰原都無得揀
父母都係黑組織

491-504集 真係緊湊 一集都唔可以SKIP

灰原真係鱷魚頭
高冷只為保護自己 不受傷害

初初佢都唔喜歡蘭 仲葡萄蘭

情敵

假想敵

情敵嘛

初初見到做咁多集
覺得好長氣

但真係有好多野交代

但新一心中只有蘭
灰原只係一廂情願

灰原有幾次已經想搵機會上路
可惜被阻

唉 ... 我好想柯哀配

新一只當灰原係同伴
蘭先係真愛

345集 蘭奮不顧身救灰原又係睇到我
貝姐唔忍心傷害天使般一樣的蘭

Move it, angel

佢都知灰原被逼既

宜家只係工具人，連同伴都無資格，而小蘭係負責報警

全家死剩灰原已是灰原父母報應之一

小蘭仲可以制服失控既犯

報喺灰原度，好彩博士收留

M13蘭好勁
btw 松田其實唔太關故事主線
不過真係影響佐藤一段時間

好想要柯哀
佢兩個先最襯

新一心中只有蘭
而作者又好青梅
柯哀是不可能的

園子就貨金

作者：「灰原和新一係無可能的。」

嗰時睇Gin就KO小五郎時
我都睇到好緊張

唉 唔好寫死灰原就得
灰原仲有光彥

但灰原心中沒有他

年齡相差一代

小蘭同新一講：「如果你係新一就好。」
又係虐

智力都差好遠

作者應多啲寫平次
減少世良戲份

18歲姐姐

有段時間講平次同新一通電
但寫到佢地偷情咁

所有不合理情節有佢就變得好合理，所以佢會變成常住角色

連園子CV都要多謝作者

蘭因為粗勞過度昏迷回想NY事件
又係故事重點劇情兼大伏筆

一直都未交代Sharon去向
有啲評論話Sharon先係幕後玩家
喺背後掌握一切

女三

有聲
貝姐從來冇忘記佢同新一紐約嘅救命之恩

因為貝姐一生都活在黑暗
係新蘭令佢再次相信，自己仍可見到曙光

貝姐CV喺呢PART配得好有感情

真Sharon一直都行蹤不明

大家有冇啲深刻案件
分享下

收工番黎推左16頁

冇諗過

高木畀人綁走左個集都幾正
臨尾佐藤

跟住激嬲其他黑警

日本嗰啲唔係黑PO

講慣左

松田引伸的304又係好睇

咁我寧願赤哀

你點睇Sharon去向

有安室保護佢, 發達啦

柯南畀人綁架個集
畀赤井(個時仲係沖矢), 安室, 世良3個追

最尾世良用電單車頭打暈個綁匪

柯南武力值最高
連基德都怕

呢單又係幾好睇

不過都唔夠炸彈炸偵探社咁激

阿真吃醋對象之一

有人覺得佢係boss

因為NY事件嗰個
Sharon唔係真Sharon

係貝姐扮

講左邊個係RUM啦喎

佢好大機會係幕後玩家

冇記錯係廚師 係咪

作者條撚樣 明明19年話20年會完漫畫

我想佢係黑, 咁樣會好睇好多
雖然會好撚亂

都要小學館肯比佢完先得

JAMES鬼鬼鼠鼠咁
好有可疑

唔係, 安室知SCOTCH自殺
佢係話赤井能力咁強, 點解唔試下救佢

但安室唔知自己害死SCOTCH (聽到佢D腳步聲以為係其他黑衣人)

呢套野有得揀畫唔畫主線
要完幾時完都得
完左再畫又得

安室同沖矢又係伏線
見沖矢用左手寫字
眼已經發光

我個陣睇到48X開WIKI見到黎緊有超長篇
成晚唔訓一野爆到504
睇左10HR+, 睇到第2朝7點先訓

點撚知原來赤井死左, 勁撚唔開心
即刻失落哂
不過好彩個時已經係2014年, 隔多半年就出M18, 有赤井把聲

瑛海咁都整唔死赤井
真係好奇佢點奇蹟生還

喺英國睇網球嗰單幾好睇

你冇睇後期動畫?

新一向蘭表白
劇情亦係麻衣新op歌名取材之一

我指嗰時

算啦, 唔好玩青山啦
係隔離位收埋楠田條咸魚都好有難度

要佢畫出黎應該R爆頭

緋色系列我又好鍾意 好精彩

大家中意邊套劇場版
個人覺得貝克街亡靈 14號獵物同15分鐘好正

M1-M10

平次太少戲份

不過劇情主要交代與黑衣人交手, 所以都好正常

假赤井的衍生又係因為呢個長篇故事

緋色應該係最後一個巔峰
睇下佢之後仲有冇系列

流鼻血

M10

m6 number 1

沒有之一

貝克街

貝姐與MARY親親親
個幾集都好重要

我鐘意睇平次係因為個聲優
關西腔好得意

和葉等其他大阪人都係

諗起甲蟲獸又係關西腔
又係好得意

M6係我第一套睇 亦都係最中意

等變做動畫版
佢present得好都係好重要

Gin一出就有幾件上路

不過我入坑柯南係靠暗殺者，所以我都rate佢幾高

個時細細個買碟，買左pkm 電影：路卡利奧，跟住隻碟附送埋柯南電影，咁就入左條不歸路了

個時我已經好鍾意睇破案嘅劇情，TBB唔夠侯，給果就發現柯南

起碼唔係乜都爆
又好重劇情片feel

最尾蘭要自殺救柯南/全世界

我都係睇完呢套先知原來以前倫敦係咁，識多左少少歷史

1055-1066又係交代劇情的重要集數
所以不能不看

有冇人知中文單行本點解咁耐都無出
每次行過報紙檔都唔見

2套鬥長命

和葉，最鍾意係佢。性格同巴聲都好好J

大台只係去到122就完

不過Animax有播之後劇情

我偏偏就係呢兩套嘅dead heart fans,宜家睇動畫就只係睇pkm 同柯南

明日香, 雛菊

我都係
仲有數碼暴龍

M3 M5 M7 M10

記唔記得有段時間博士發現新一一個人搵線索
一個人獨力面對

竟然有獨立討論區

如果隻磁碟冇洗機功能

新一唔洗咁辛苦搵料

冇乜追漫畫

突然推po推得好快

留個名先
睇到好想追返之前睇到唔知邊停咗

多謝月光事件重製
多返人入黎傾故事

睇wiki有得check集數

歡迎出水

冇乜印象添
係咪之後同佢講左啲野改變左佢咁？

因為一開頭柯南係好緊張，生活係驚恐之中

平次喺大阪將護身符比新一
新一差啲
又係

洗唔洗開估定畀集數你定你碌下上面搵下

新一好多野都收收埋埋
灰原出嗰時其實已經有唔少料

但冇同博士交代太多

冇記錯嘅話

想問即是邊單

第一代女裝大佬

11話
比較早期的故事

出得好撚慢

由我中學開始出rum篇，到我宜家大學就嚟畢業先揭曉

「麻生圭二」

新一父母初出場時有同新一講 叫佢出國避
但佢唔肯 一半係為左對付黑衣人組織 一半係為蘭

之後佢好多料都自己搵 靠小五郎不斷破案

赤井都係死左5/6年先知佢冇死
差唔多啦

最深刻應該係
「池田知佳子」

教授水佢跟小五郎可能佢係偵探會有多啲料
點知得馬經啲料

之後亦連灰原都唔講太多 怕佢亂諗嘢

但將錯就錯 識到平次, 基德
自己查案水平亦不斷進步

但新一日子冇白過
起碼有唔少料自己搵返黎

係咪優作第一次出場
帶面具扮敵人嗰集

Yes
有希子扮肥婆

江戶川文代

268-270又係虐
蘭唔可以親手送朱古力比新一
新一心痛地說唔想見蘭為佢流淚

之後新一以為蘭有事
心急如焚返偵探社搵蘭

要小五郎好好照顧新一

呢集都幾有印象
一開始以為都係黑衣人 之後潛入佢酒店房
最後比人捉到

呢集寫得幾好

之後新一玩返佢父母

唔想快過日本進度？

有冇人想多次偵探的甲子園
今次就 東—- 工藤新一
北—- 隨便搵個理由放白馬/ 基德
南—- 越水七規
西—- 服部平次

當年已經好鍾意越水

就係因為越水太受歡迎，所以先有世良呢個角色

成日都凝住佢會鬧平次あんたバカァ?

有時喺度諗如果唔係北方個名偵探推理錯誤
或者宜家越水已經取代咗世良

世良推理能力

SUMMERTIME GONE!!!

就算唔計推理
越水點都正過世良

想睇多啲白馬客串柯南

發生咩事推得咁快

新op ZEROからハジメテ

白馬係阿斯蘭把聲

佢當初有幾套劇場版都有出過
之後影都冇

如果叫紅子用魔法燒咗黑衣組織就正

仁到出汁

世良都係好有機心的女人

M10比基德假扮

世良扮fd入小蘭堆
同越水差幾皮

笑死
我當初仲以為係真白馬
之後先知係假

之後仲有一篇係有七個名偵探
又咩美食 嗅覺 又有白馬同小五郎

嗰次亦都係一個導火線
烏丸蓮耶第一次出現
正到仆街 成個舖排

d偵探假死

都唔係真心對蘭
只係為自己目的自私

佢係女角榜首
步美僅接第二

剋人憎程度

啱啱google 18年女角排名 世良有前5

紅葉都幾反感

高冷西人一個

平次對新一嗰種真誠同友誼

新一真係要好好珍惜
唔好當佢傻的嗎

明明紅子同紅葉差一個字
但紅子好好多

和葉早期出都唔太討好
吃蘭醋 以為佢喜歡平次

但蘭做左唔少好事 令和葉對蘭改觀

係車入面換衫

但佢令和葉對蘭態度改觀

有冇人留意MARY每次講嘢都要咳

半日推20頁

有大半個po都係你推

因為有好多柯南的劇情想傾
過千集 都有好多以前的劇情可能會遺忘左

多得月光重製 我真係忍唔住再睇返
以前睇同而家睇真係唔同

世良係都要對新一死纏難打
新一真係慘

之前主線甩左真係好難追
我記得有一期明明安室透係黑, 隔一排睇無啦啦變左紅
但係緋色好鬼正

講起難忘既case, 最深刻係用蜘蛛網吊起條屍果幾集
個結局諗返起都覺得個兇手好慘
誤解Shine同 Shi ne既意思害左成家人
然後平次想除和葉件衫都好好笑

佢好煩

本身安室設定係反派 但作者覺得佢太型 所以大改人設

係都要鞭新一

佢又真係幾型 改得好

偵探社炸彈事件又係睇到心不停跳
個劇情好緊湊 新一又唔在場 一直靠電聯

佢喺日本好多中女粉

故事交代佢要向新一下手
但未有再講

呢集我無咩印象 要重睇返先
好舊好舊果d真係會睇到心跳加速

世良出左冇幾耐

安室透漫畫好耐無出過場
我鍾意睇佢同柯南d interaction
明明同一陣線但繼續互相試探

月光事件, 圖書館事件, 新一與灰原初見, 新一入locker避gin

都係睇到心跳加速

1053之後都冇未有再出

係囉 為粒藥真係搏到盡

個人覺得郵輪殺人事件都幾好睇
個痴漢係咁畫條女個樣

早期啲的故事
呢個都係伏筆之一

因為二百幾集當中的人物有再出

因為百幾集

黄昏之館算唔算
唔記得幾多集

當然 有提黑衣人大BOSS名字

Locker果度係好刺激, Pisco果幾集好驚灰原會死

同埋Halloween 化妝舞會果幾集都好緊張
成堆人都易左容

Locker真係好驚新一
PISCO做左CONDOM, 灰原先安然無恙

我自己鍾意赤井多D

345係兩個event同時發生
又係緊湊

狙擊手型撚到

鍾意左自己嘅表姐定堂妹，我記得好似係亂倫

佢同Gin對手戲又係不能錯過

大家有冇印象小五郎做左疑犯
妃英理幫老公洗嫌疑嗰幾集

嗰時都幾估唔到話小五郎係疑犯

紅黑咁多次對決, 我排這幾集高過緋紅系列
佈局太妙睇得好爽

赤井假死真係大伏筆

仲有集新一殺咗人
最後發現老翻扮失憶嚟

竟然冇園子
又有錢又冇機心又真心對朋友

戰慄的樂譜之後好感度up

呢集係假新一黎

邊集

嗰陣見到赤井未死仲有火傷以為真係未死

有

我知 我咪話老翻扮失憶

園子好似唔喜歡新一咁 嫌棄佢咁

好大機會係粒藥的副作用

由M4已經對佢好感大增，特別係醫院知道小蘭失憶個段

第一次去大阪，浪花連續殺人事件

第二次大阪先換

赤井秀一串clavados販賣軍火

咁可能我記錯

串佢啫，幼稚園就識

不過新一見佢笑 蘭係新一老婆又暗爽

記唔記得呢集

估唔到蘭仲記得有人叫佢Angel

如果故事再講高木點樣發現新一就好睇
之後收新一電話已經可以係伏筆 搵佢手指模知佢身份

作者又唔再繼續講落去

呢d版唔係侵犯版權之前比人ban左咩？

我見YouTube 仲有

M4都深刻 因為新一向蘭告白

紅子係邊個？

快斗對手

基德漫畫到d人

作者話唔會比基德再入柯南
但幾次都反口

安室第一單就fail 仲話推理能力高
之後無乜表現就自爆係波本估佢唔到
反而沖矢昂同新一不相伯仲
世良就扮fail 釣魚

但呢單都好虐 完全估唔到作者咁玩

唔比佢對黑組織姐

世良不斷搵機會鞭新一

世良都係鐘意新一
有首ED係佢睇住新一同小蘭

為戀而愛
嗰個豆釘妹係世良咩

係鍾意佢就唔應該成日鞭佢 壞佢好事

快斗 新一 鬥氣

幫老母揾藥大過一砌

基德父親安然無恙 係咪堅

Mary好似好怕見人咁

唔信人

Mary用變聲器幫新一 實力不可小看

避新一避到岀露台底
都係比新一影到相

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

希望青山加重千葉同三池既戲份

我麻麻三池三池有少少煩

千葉遲鈍得好緊要

千葉瘦過

三池塞成堆朱古力比佢食肥番
過馬路相認果度其實幾sweet

基本上黑衣人個D都記得

安室同沖矢有對手戲

其實呢集新一都好HIHI

重制版上左未？

3月

thank you

巴打睇左柯南幾耐

我同人講我睇柯南比人笑我老餅

唔老餅好多條線追

山莊繃帶殺人事件
好記得細個睇住個冚家剷喺窗出面飛過

仲要分屍

究竟幾時結局
之前又話2020年

睇小學館幾時肯完

今時今日唔止啦 東映 being都唔會想佢執
仲要近呢幾年開始出figure週邊

大家估下今年會唔會出旅遊篇?

99.99%機會

Being皇牌之一
而家柯南的影碟同大部份CD都係Being負責

你唔記得第一集

如果老餅啲電影票房又點解釋

旅遊篇d案件特別9

ching有冇好睇嘅案件推薦？最好貼近本格推理

491-504好睇
緋色, 危命都

危命係邊集

危命復活

以前睇叫生死一瞬間

新一喺危命復活真係百般滋味
受完傷入院, 驚蘭知身份, 見新出呷醋, 向蘭表白但

灰原係醫院嚇佢

嗰段劇情啲配樂令人心寒
以為新一

652-655 毒與幻的設計
770-661 氣氛僵硬的茶會

770-661

7左

點解睇唔到

睇到wor

你手機睇？

第1隻就冇左個頭
雖然唔恐怖

有無app睇

我叫開黑衣騎士

救人係不用理由

呢句係我喜歡新一其中的名句

留名先#f

點解你會記得

巴打睇柯南睇左幾耐

我成日都覺得小哀好慘

小學中間睇到依家應該都15年？

邊個係貝姐
我心痛小哀 劇場版向日葵果集開始就好明顯知佢鍾意左一個有女朋友既人 果下好sad

劇場版劇情原創
漫畫才作準

原來有柯南po

不嬲都有

估唔到有柯南po好開心
慢慢追返先

黑衣組織條線最好睇，但劇情太慢

擠牙膏咁出

話時話點解人魚島本名冊會有灰原個名
係咪我miss咗

人魚島有長生不老傳說 佢地上去調查
之後先估粒藥本身目的係長生不老

呢集好睇
平次好型

我都係小學到宜家
細個阿媽會係碟鋪買柯南vcd返黎睇，記得佢有黃色同紅色包裝，黃色一隻一集，紅色一隻兩集
仲有係惠康買過第一二集劇場版dvd
全家都有睇過柯南，不過宜家得阿媽同我仲有睇

細個成日睇黎睇去都係個幾十集而且唔會飛情節，好多都好深刻 eg圖書館、繃帶怪人都好深刻
仲有老師飲檸檬茶
反而大個有時係想追主線，成日飛住黎睇就無咁深刻

港版漫畫叫 ... 比蒙特

我仲等緊睇新一打冧個黑衣人組織
啲故事線好精彩

第一集都恐怖
新一尖叫

3日就推28頁

我淨係玩過nds隻柯南

有冇人知青山前妻係two mix個高山南
亦都係柯南個配音
青山仲畫過一篇係two mix比人綁架

係呀
星期三TWO-MIX會出25周年ALL TIME BEST, 所以要支持

睇咗1068了

平次今次唔好又食白果

我都覺得灰原最後好大機會會死 因為佢個性格

我覺得貝姐先係

想像唔到灰原死 柯南個反應

你睇旅遊巴單案就知

劇場版 倒數炸彈

灰原死 青山可以準備收刀片
最受歡迎女角

劇場版為原創劇情

有無印象一集
灰原以為比黑組織跟蹤 柯南撚佢

係咪原創

唔係 柯南中途發現追灰原既係警察

係咪茱迪被發現係FBI,之後遇上灰原的事

無咁前 警察係大和個邊

係咪初次遇沖矢的劇情

初次遇沖矢應該係依單

好耐冇睇過
有冇人覺得畫風越嚟越核突

90s畫風係令人有更深刻印象
始終都咁多年，都要接受新畫風

漫畫680 話?
博士架車壞左, 要坐上一架陌生人既車, 點知坐左上原由衣架車?
殘體注意

係咪呢個

應該係搏士灰原上陌生人車個集啦 勁搞笑

係

柯南嚇到灰原哀鼻哥窿都冇肉

又休......

又休 結局可以同埋個孫一齊睇了

休幾耐

係咪大和同埋悠衣揸車去東京搵小五郎幫手查案個集？
灰原同博士搭順風車，以為誤上黑衣人車
好似係高明第二三次出場？同一集揭曉咗景光係佢細佬
好似係

留名

其實邊到睇到最新漫畫？
睇到三個碟個集就斷咗
主線黎講
覺得揭曉水無玲奈、東方快車號、紅與黑對碰
呢三個都好精彩
紅與黑最後竟然三個都係紅，有suprise
rum篇一早估到邊個黑，就比較平淡

日常篇黎講，月光篇真係首選
細個有VCD，無限loop住頭30集
仲有風林火山篇都好深刻

單行本已經好耐都未出新一期了

利申 : 我剩係睇港版單行本 & 去戲院睇劇場版
冇睇網上單一話嗰啲 & 動畫版

紅黑好睇 動畫版正

灰原果下好天使

又休咁耐.........

灰原有咩事我第一個寄刀片

寄成把武士刀啦

搵貝姐擋刀

點搞呀 又休咁耐 一年出得幾話 咁點樣完

冇ps
可唔可以介紹下

好似之前試過用聲優直接爆左個主線人物係紅方？
唔記得係沖矢定安室

以前一路睇唔覺
但突然睇番舊個啲就覺

btw, 神谷明

神谷明做咩？

冇，以前聽慣，轉左人好唔慣
不過呢家都聽慣小山力也

一開始我都唔慣，不過宜家都ok ge

中森同玲木暴發户都轉左，但仲未慣

小山力也配得幾好呀

蘭角仍然令人深刻

柯南電影M4
呢套電影成個氛圍都好凝重

新一同蘭真係好慘

m24全球同步 有香港份

M4 係邊套

瞳孔中的暗殺者

新一表白

蘭失憶個套

新一同TWO-MIX同場
又係好考CV演技

呢套我好喜歡

我入坑柯南嘅電影

因為有你 呢首歌每次聽都好感動

正

蘭好慘 因為見到個兇手
接受唔到 失左憶

安心出行

全球同步?
咁正?!

本身上年架

咁不了

10幾年無睇 依家講到邊

Rum 開估左

月光重製

令一時死氣沉沉的柯南POST再次吸引人入來

希望3月快啲到

我睇完都唔明

而家邊度可以睇
記得追到300幾

我睇日文ベルモット

今晚返去睇返月光先 我真係無咩印象

日文個名型好多

咪又係酒名

月光高質呀 可以慢慢睇

睇咗1069 胡輪編造的名字

睇完要等四月

lm 琴日由第一集睇起

真心?

係咪拉平次入主線

佢有冇直接見過rum篇個3個人？

有排睇

睇完仲要時間消化劇情

漫畫都ok 動畫

今年電影版聽聞係全球同步上映?

香港會唔會跟風4月上影呢？

會呀

動畫的上下集, 下集又會拎上集劇情講, 所以可以飛

已經透露黑衣人組織BOSS名字

而家睇作者點玩
新一傾向對平次少講少提黑衣人組織，因為唔想平次受牽連

我睇完舊版了 原來新版月光未出 好似3月先日本播

日文酒名都型d

唔得 小哀死左我會喊

其實個兇手由男變女果一刻就已經好有決心要報仇再自殺 之後好似話其實佢都想有人可以阻止到佢 但最後都係阻止唔到 而佢良心又接受唔到自己滿手鮮血所以自殺 但如果我係柯南 我唔會覺得自己用推理逼死個兇手係最大既錯 我覺得佢應該係後悔阻止唔到佢既殺人計劃 所以話用推理逼死兇手其實唔太成立 反而係推理太遲幫唔到佢先係

所以新一根本冇做錯佢只不過接受不了間接殺人

絲打真係好認真再看雖然呢集唔太關主線, 但都影響左新一唔少

今集動畫成張枱直接踢到飛走左

cls

射得好準
隔離完全冇事

以前擺低咗一排冇睇 而家想重拾返
想問吓各位巴打有冇日語版中字嘅網可以推薦

知就好耐之前已經知
中學嗰陣仲有睇 之後擺低咗一排
而家上到u得閒左想睇返

巴打識貨

好彩冇乜人話老餅

安心岀行 不了

+1 去左幾年台灣睇

樓主會唔會開個tg群傾柯南啊？

希望香港快啲有得上...年年都係好遲先上

錄影帶，暴露年齡系列

巴打應該有三字頭，我細個睇超人都有用錄影帶

冇入過嚟，留個名先（主線追晒，動畫間中睇下，漫畫追開）

睇到1069未

睇晒更新喇平次又衰咗...然後又休息等
幾時開估老豆老母嗰嗰紅茶talk

我睇到最緊張係
新一入locker避Gin

動畫上次睇咗基德kiss之後冇再睇，好似最近有番幾集京極真？要追番

我而家見度GIN就想笑，周圍冇個幫度手
我鐘意有單案係兇手整容到新一咁

動畫521-523 假新一殺人

新一差少少就好彩Gin無繼續逐個Locker搵

嗰度真係深呼吸Gin 以前明明好有壓迫感

睇嗰時每一分秒都過得好慢

不過我以前細個真係鐘意咗睇柯南都係因為貝克街亡靈好好睇
嗰時仲買咗碟

我反而鍾意M2, M4, M5, M7, M8

我上次去日本買咗隻基德趴係度嘅公仔又有唔少扭蛋玩...
唉可惜去唔度USJ

有冇睇返月光事件

唔係重製咩我等緊

可以先重溫

第一集動畫
同漫畫原版有唔同

我重温下先

第一集動畫都有重製

每次睇第一集都覺得伏特加過山車度好慘😂

好漫長

有冇睇高木變化

由2打6 變到好型棍

本身閒角變配角

我反而覺得本身幾型 而家變咗搞笑擔當

作者唔比高木發現新一身份

咁快改咗名

高木本身無名 因為CV衝口而出叫自己角色做自己個名 作者索性將錯就錯

我講緊個位巴打 user name sorry

你地班撚樣笑咗我咁耐

佢講緊我username

Sorry
不過我同時講高木

由以前集集睇到而家淨係睇電影版
有無邊幾集係特別出眾？

而家仲有冇細路睇其實

灰原初出 危命復活系列 紅黑系列 緋色

原創就法庭對決系列

有冇人齋睇漫畫唔睇動畫 ?

兩邊都有

我齋睇動畫 少睇漫畫

呢啲我反而無咩買 以前細個去買VCD睇

動畫無粵配少睇了，睇漫畫（單行本）多

我喜歡的音樂

咁多首歌都係 得謎 命運巨輪 願い事 最深刻

00年嗰隻有齊

大台有播

細過唔比夜訓好難得先有得睇

淨係睇漫畫 細過睇頭幾本 其中一個故仔係深山扮肥佬殺人 睇完驚左好耐

我囉

國民動畫

大家有冇印象

我都係

他只是個孩子.gif

記得當年大台播，好似同抵死泰山輪住播？另外同套唔知咩日劇差唔多時間做，兩公婆做主角，細妹住隔離房，成日聽到佢地搞野，用佢地做題材畫漫畫

我係同柯南同齡既時候開始睇，而家已經老過新一，唔知變毛利先定套野完先

同你一樣

都應該有10年

其實有咩漫畫app係付費既 好想睇高清圖
漫畫人一時矇 一時清 一時殘體

咁樂觀？

變阿笠博士

銀杏色的初戀

睇嗰時仲以為博士係boss

想支持下都唔得

都市傳說

留名，好耐無睇柯南。
宜家feel 到埋尾未?

埋尾啦(起碼10年)

列車篇基德扮灰原之後就一路無睇。

希望灰原有個好結局，最鍾意嘅女角

波本係最鐘意嘅男角

而家戲份就嚟多過小五郎

我要柯哀啊 !!!

不會了, 新一心中只有蘭一個

雖然一定係新一同蘭一齊。

但柯南可以同灰原一齊

賜死蘭咪得

一個禮拜做大人
一個禮拜做豆丁

新一同志保唔夾
但係柯南同灰原就好襯

但哀唔會做第三者

粒藥時限暫時頂盡咪長到好似危命復活咁

講返而家的灰原
佢性格依然獨立, 有個性

但比起初期的佢, 佢而家冇咁負面

同意。

灰原本身聰明，好多時柯南唔洗點同佢講，灰原都知道柯南諗咩，要點幫柯南。

我認為新一令灰原再次相信人以及未來不再灰暗
其實佢同蘭握手時 我都估唔到佢會咁做

見到灰原好大轉變

其實灰原同蘭握手 灰原都真係要鼓起好大勇氣

蘭救過佢, 都改變左佢好多

架巴士爆炸嗰陣衝入去救灰原

灰原當左蘭係佢姐姐
新一的出現 都係改變左灰原一直都想自尋短見的念頭

呢集幾好睇 估唔到新一咁勇

N年前唔係話單行本100會完既咩

修學旅行係單行本94-95
得番5本可以埋到尾咩

修學旅行其實算大陣容
好多主要角色都有出

可惜園子同和葉冇對手戲

仲有一星期就播月光重製

月光重製只有柯南, 蘭, 目暮係用原CV
其他角色全部換晒

個po靜到

本身仲靜（休刊個期），無啦啦有兩日好多人

月光重製消息出嗰刻真係

上個po成年先推完
今次癲左1個月都唔洗

月光重製

想問下邊到有得睇柯南會齊啲集數

樓主開新post?

Yes

Thanks